（圖）岑敖暉無得放出黎，老婆笑得好開心

利：黃

👒👒👒

余思朗？

靚女唔會長情

岑敖輝放心入去坐啦 我地會好好照顧阿嫂的

又Block件

都估到唔會咁順利嫁啦

靚? 邊度靚?

死撚開啦5毛
佢講野內容你唔貼？

咩內容，你貼

四眼仔

保證日日都滿滿的~

你老母愛滋死果時你都係喊左幾日者

唔通喊到死果日咩

驚佢老婆俾共狗搞

你好低手 收錢啦

比我都偷笑啦成個死道友咁

佢係黃先比連登仔吹捧咋
否則只係一隻mk狗公

邊道開心？

你都係

拉啦
看圖講故事

你老母都俾人照顧到日日都滿滿的